點解耐無打J會特別容易射?

一個月無打過J, 頭先三秒射左, 套AV男女主角仲傾緊計衫都未除

睇醫生

不過射到倒瀉飲品咁多, 清左我成半粒鐘

睇醫生too

傾緊咩？

手勢好

但係我正常隔日打個陣有幾分鐘

睇醫生 three

咁你一早應該要睇

墨魚？一嚟就噴

自己打傷身呀！

幾分鐘都好意思講出黎

我試過一年無打
柯柯下屎無啦啦射精
搞到成身都係

時間同空間觀念係源於感性經驗定係純粹理性

堅定流

咁正常幾耐?

堅，之後上網搵
原來肛門附近有g點
可能柯屎果陣刺激到

Thanks

巴打幫我打J?

冇打勁耐有條女同你做愛咪未插入已經射左？

how much cm is you

你都係gay底架啦

屙屎有肛交感